身邊啲人 日日都貼賺萬幾蚊 又話總倉賺過百萬港紙

我玩極就得個吉

真係好灰

無哂心機再睇股票

見人地賺咁多 好sad

same

倖存者偏差
輸到仆街唔通貼倉比你笑咩

睇返之前GME D 圖囉

繼續信自己會係賺果個就得嫁喇

咁似發達唔洗返工

實情扑中一隻升200% 威威，實情只係買左1-2千鎂

一重注就即巨蝕笠水

本多終勝
就算扑中倍升都要連續扑中或者坐好耐

俾啲耐性 財不入急門